究竟預先整welcome xxxxxx to xxxxxxx片嘅人可以有幾懶醒

個啲Welcome 史奈達to 曼聯 welcome 西瓜恩to馬撚嘅人識寫個柒字未

人地賺ad sense袋袋平安呀傻鳩

賺到啲錢就威咩
剩係為錢仲有咩意義

撚到年年都有人信仲唔夠威

人地根本唔care自己柒唔柒

賺錢仲要有意義你邊撚個呀

所以借足球黎賺錢嘅人 多過真係欣賞足球嘅人